條女唔肯幫我含

個ex係我第一個
佢一黎就會用口幫我
所以一直以為女仔都肯用口
到依家條女
我叫佢試下用口 佢即刻閪我面
嬲咗我一陣 成個感覺無曬
有無同路人 定係得我條女係咁
我唔會話佢幫我含係必然
但純粹好奇其他ching經歷

搵條仔實肯幫你含

哩D女人要教
未教好姐，無咩野嘅

你幫佢含先啦 等佢無籍口

叫雞咪幫你含囉

唔肯咪唔肯 唔肯好普遍 佢唔肯你逼佢含就洗定屎眼

點教?
LM學嘢

睇你識唔識教嫁姐
教得好教到條女尿都肯飲

女人要打先乖

感建分

個個都含 淨係唔含你

大叫含喇八婆

刮佢兩巴先識聽話

買條鯉魚

其實大部分女都會肯試
因為真係鍾意你
雖然有啲係要哄
甚至真係好反感
可能你要問清楚係咪有啲唔愉快經歷
或者真係好厭惡覺得好核突
但最緊要其實都係個氣氛
當佢真係好鍾意好鍾意你
自然就會肯為咗你開心而放低自己
因為只要你開心，佢就會覺得更開心
要珍惜肯幫你含嘅另一半

一定大大力打佢先會乖

你幫佢含多啲就會幫你架啦

用碌鳩拍佢塊面拍到佢肯含為止

港女好少會含，之前你無珍惜啦，你個ex先係好女仔

你係咪肯

有講過奶佢
但條女都唔係好想

我想但我唔會逼

我有機會問下佢係咪有啲咩經歷
Ching唔講 我都唔會唸到呢個可能性

Tg: hugo1991

打鳩條女，打到佢含